乜嘢全國人民譴責sorry唔包括我

支那 乜嘢全國人民譴責sorry唔包括我 唔好強加於人哋身上

咁你又係支那人

sor 我唔係

樓豬自認係支那全國人民之一